兩刀匪劫火炭KFC 掠逾3萬現金逃逸

昨日(24日)晚上11時16分，2名男子持刀闖入火炭山尾街沙田商業中心地下的肯德基(KFC)餐廳，掠走逾3萬港元現金後奪門逃去，職員報案。警員趕至附近搜捕匪徒，並進入餐廳調查，案件列行劫案調查，沙田警區刑事調查隊正追緝2名刀匪下落。

年尾應急錢

手足?

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

昨日 24日？

休班警啦屌你

你D支那豬同胞呀

昨日24號？

好老實講
我真係唔信係手足做

手你老母，打劫都叫手足

9成某d休班公墓員做架

警隊自發加薪

笑 邊有咁多劫案

3蚊都劫，休班警打劫成癮

要幾冇志氣先會打劫KFC

用黎分散早幾日開槍事件

你的手足 ..?

舊年嘅新聞??
時間穿越?

香港人真係要諗辦法制止班黑警成日打劫

此post 已完

自膠，俾標題黨fake左

點解唔劫藍店。。。。

old news

自從鄧炳強上任，罪案率一直上升，日日打劫都捉唔到一個賊

又係鄧小強啲招
搵黑警/老臨扮打劫再屈手足
分化市民同示威者
話比國際知示威已變質

劫KFC而且得3萬笑左笑撚埋右

又係休班警

721都搞得出 有咩班黑警係搞唔出

年尾 不過劫KFC 好似無大志

2018年 拉

一樣罪但就去打劫kfc

old news拉

你啲手足囉五毛

置頂

手足寧願餓死都唔會偷同搶呀on9

Block

KFC

阿sir叫你d手足收手啦

來了
攬炒時代

黑警屌你老母

劫kfc係劫，劫金鋪又係劫

一樣罪名

點解唔揀後者

拉

Old news

五毛狗開埋啲垃圾po
拉

示威果陣金鋪電器鋪都照開
咪當人傻西瓜得架

又回帶

—————————————————
抗爭英文版懶人包
請幫推+瘋狂share去twitter reddit

【All you need to know about Global Anti-Chinazi Movement】

Blocked

+ Old news

樓上話OLDNEWS嗰啲平行時空?

Diu 上年新聞

屌你老母 old news

KFC唔攞雞？

手你xx

拉

On9打劫KFC唔攞雞同打劫金舖唔攞金有咩分別

過左十二點

無警時分又嚟喇

咁都係昨日23日姐

屌

2018年嘅 屌你老母

其實依排咁多持刀劫案，諗深一層會唔會係啲狗自己自篇自導呢？為咗證明自己有存在價值？

又係休班狗？

支爆到班 green obj 連炸雞都唔放過

2018屌鳩樓主

警甴辦事不力
解散警甴 刻不容緩

kfc咪藍店

幫拉

條link寫2019年
東方舊po重推

案件冇可疑

無人示威
今次冇得賴啦

休班警

block

東方引人炒車
個網仲變埋殘體字

連登神探呢

區議員又做過d乜

咪影到班犯囉

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

呀sir 又係你d 手足搞事呀？
上次先打劫完金鋪喎

過咗12點咪今日係24號囉，昨咩日

哇屌 班狗呢排發撚過豬頭 正職就ot 放工就一堆豬朋狗友去打劫搵多份

三萬蚊都劫，仲要兩個人！？
返你老母個閪度啦，廢人！

爆完格 咪有錢叫雞囉

Pull

拉加block

明明成間舖都係雞

炸雞呢

劫走kfc食譜

19架
佢fake 左google做18年
不過3萬蚊我估係串通啦

呢間野唔係九點半就關門咩

三萬蚊，大陸人都嫌小啦

成班柒頭淨係信google 個date

此post 已完定連登已完

Blocked

成班ON9

未來新聞....!

有無人諗過係google個date錯撚左呢

( Show Blocked User - 5387 )

上面係20191224
下面就係20181224

KFC咁多盪油𣺉鳩佢哋la

巴打

Old news...拉

舊聞嚟嫁

直接down張圖嘅data
係20191224，篇文係新嘅
不過打字就昨日24日就唔知做乜撚

正視聽

而家先24號咋噃

Dec 24, 2018 東方就已經教人途經戰區應該點做

繼續睇人入黎話係old news 拉

祝樓主全家比黑警打死！

條on99 typo啦一定
而家已經改返昨日23日

休班狗系你手足，你做咩唔一齊做，太多OT錢？

睇下#114個PO

樓主無拿拿俾人屌到開花
真係好撚慘

張google圖幾fake下

Op 好慘，提早俾人開年

即刻去搵間KFC做多一次
咁就肯定係真

有無諗過係黑警自編自導自演
再話處理社件事件太忙令賊人有機可乘
想間接令人割我地蓆

屌你老母 永不割蓆呀
慳返啖氣啦mon po狗

張圖係真架
你自己試下去google打相同keyword去search
你會見到都係2018年

休班搵快錢

hk01都有

留意
12月24日(二)
00:22更新
00:02建立

2018年嘅12月24日係星期一
2019年嘅12月24日係星期二
自己諗啦

咁冇大志搶kfc

5毛仲未識分點先叫手足
學習能力有D低

你啲手足呀曱甴sir

樓主𨳒你老母啦

pull

Fake news

殺完人都可以話冇可疑。。

得on9藍蛆廢老信

點睇都似黑警啦

黑警又唔做野，又唔讀書

兩賊持牛肉刀劫KFC 搶走3萬7千元

no link? fake news

得幾條友仲要唔係full gear 都夠膽出黎
唔驚比人伏？

呀sir係咪你啲手足呀

一撚定係狗呢啲真係諗都唔洗諗

正當性一近日愈黎愈多劫案，如果各位比無證蒙臉暴徒捉住，請叫救命，打劫啊！！

死黑警又打劫

其實如果著套防暴裝出黎扮佢，矛頭就直指佢冇出示委任證問題

但絕不建議咁做

一手揸住炸雞一手拎住三萬

遲下湯死牛

係19年架

好L油

金拱門做

凌晨火炭鬼影都唔多隻...而家大學又放假你慌有食宵手足喺隔離大排擋出黎開戰咩...

咪撚玩啦 咩資料都冇就話係手足 就算係都唔割啦

係你老母個個閪癌晚期同病房既手足？

5毛

推

打劫坐十幾碌，行街路過話你暴動又係十幾碌，啲賊心理上覺得抵左

普及電子支付 咪唔會攪成咁囉

打劫KFC又食又拎
佢地唔係中意食海底撈咩

點解兩幅圖唔一樣嘅
Btw樓主好慘

驚察唔做野，人人自危

搵幾萬ot錢然後又搵幾十個出黎呃ot,條數點冚得到

阿sir, 做乜自爆？

香港垃圾
胡亂執法

休班狗呢排好等錢洗
打完金行錶行連快餐店都唔放過

預言嚟！
連圖都有得預埋

你啲手足啊 黑警

2018

一定係支那人做啦

文盲?

Ot錢

KFC?

先唔理新定舊，kfc都有3萬cash都幾勁，應該大部份人都係比8仔先係

昨日(24日)

周街都帶撈去打劫仲快

sor...場戲諗住25號先開SHOW
班狗提早攪又唔早通知聲
臨急臨忙唔夠人手係咁嫁啦

昨日24號？？？

風險低過返去撻證物金錶，穿櫃桶底攞保釋金

啲狗開工踩線
收工就做野

Post 舊聞我屌你老母

阿sir

對唔住樓主

連登多文盲
鍾意亂屌人
又唔睇新聞
成班未來戰士係咪回帶都搞得錯

連登仔: 蘋果炒車

。

叫完雞 再食佢

拉
不推文
負皮

無警時份

你嘅手足=警狗

發夢中d手足想塞少少生活費俾佢都唔肯要 ...

呀sir嘅手足

係今年2019，唔係舊年嘅 old news!

係呀, 你啲狗隊手足

請用腦

做乜有人唔做要做狗

屌你老母

黑警又搞事

手你老味足

屌，咪撚再推呢個戇鳩post啦

老老實實 如果攬炒副作用係會出現真匪徒黎搵食
大家係咪都接受到？

嘩屌原來kfc 有成三萬咁多

無錯， 推呢樣

警甴ot錢仲唔夠使咩

on9 am730 D弱智唔FC跟撚住炒撚埋車

兩男持刀打劫火炭肯德基 掠3.7萬現金
3 小時前

之後成班友又係乜撚柒都唔睇見到字就推Post
12月啦屌哂你地老母半年都黎 可唔可以用多D個死人腦

咁既心態就啱曬

你啲同袍呀
香港警察呀

打完劫又冇人捉

Old news + block 垃圾樓主

打劫金鋪啲金要轉手
打劫KFC啲錢可以即刻用